美國民調：支持「All Lives Matter」較支持「BLM」多約一倍

Poll: Public Vastly Prefers 'All Lives Matter' over 'Black Lives Matter' by 2:1

Twice as may Americans back the “All Lives Matter” slogan over the “Black Lives Matter” slogan, says a new Rasmussen survey of 1,000 likely voters.

Among blacks, a 47 percent plurality picked “All Lives Matter” over the 44 percent who picked “Black Lives Matter.”

The June 15-16 poll asked respondents: “Which statement is closest to your own?”

“Black Lives Matter” was picked by 30 percent of voters, including 35 percent of voters under age 40, and 63 percent of liberals.

“All Lives Matter” was picked by 59 percent of all voters, 58 percent of swing-voters, and 56 percent of “moderate” voters.

全文入link睇

黑人都支持ALM多過BLM
叫班左膠情何以堪

咩人睇咩野,
左膠咪話咁係證明咗RACIST

黑人自己都racist

根本應該ALM啦,
過度的強調同保護一樣係racist,
係佢地唔用腦

BLM根本係黑人歧視返白人
文革
做乜都係反黑人要比人批鬥

包裝盒有黑人都要批鬥

連登仔去到信breitbart

唔知係香港係咪睇文匯大公呢，一樣咁有公信力

最撚憎D左膠話咩all lives don't matter until black lives matter
心諗其他人條命唔值錢呀?

Breitbart News Network (known commonly as Breitbart News, Breitbart or ) is an American far-right[6] syndicated news, opinion and commentary[7][8] website founded in mid-2007 by American conservative commentator Andrew Breitbart, who conceived it as "the Huffington Post of the right".[4][9][10] Its journalists are widely considered to be ideologically driven, and some of its content has been called misogynistic, xenophobic, and racist by liberals and many traditional conservatives alike.[11] The site has published a number of conspiracy theories,[12][13] and intentionally misleading stories.[14][15]

once u go black, u never go back?

留名睇其他調查

你搵間左媒source比較下囉

當轉晒用白人，就會話你歧視唔用黑人

搞落去左膠玩死自己

同D藍屍一樣，話自己有3百萬人支持立國安法

我睇到都呆左

friends咁
有黑人又唔得 冇黑人又唔得

班左膠係咪可以縮番入佢地老母個閪到

藍屍有做poll

上面有隻入左黎

唔識英文？
樓主個post咪寫左 poll

個poll係Rasmussen Reports做嘅。
呢間民調機構過往有唔少人話佢有問題。

包裝有黑人 , 批鬥
包裝冇黑人 , 都可以批鬥

所以我咪問有冇其他類似民調比較下

我覺得應該個人去啲 Twitter Facebook post 睇
就用尋晚般尼個場波做例
一入啲 post 啲友屌到 PL 反皮，而家一有人講 all lives matter white lives matter 就有人敢講，冇既話我老西都縮埋一舊

記得之前睇班左膠點樣駁ALM, 話ALM前要先BLM

應該駁佢殺黑人最多就係黑人
佢地自己都唔care同族憑乜野要BLM?

twitter仍好多左膠 串緊White matter.

好多k pop account post

Political correct much more.

其實提出BLM啲人先係真歧視, 佢地先係最在意人種問題, 最介意人係咩色

韓粉

google搜尋黑人出唔到關聯詞
google歧視黑人

拜登：呢啲唔係黑人

You ain’t black

以為假膠

Cant we just stay out of it? Supporting either side isnt beneficial to our cause in Hong Kong. And Breitbart is just another 文滙，大公in USA

班左膠係咁貼呢張

左膠：黑人應該係特權階級，All lives matter即係racism to black，完全唔可以接受

香港人唔係人

breitbart咪同cnn差唔多
沒有誰比誰高尚講真

佢哋一聽到ALM 就起晒鋼咁話白人係壓迫者，ALM 係淡化黑人被歧視etc 原來依個世界得白人同黑人 拉丁裔 亞裔 阿拉伯裔全部唔係人嚟
膠都費事俾

得黑人係人

乜美國而家屠殺緊黑人咩?

琴日Burnley 單野仲有成班左膠衝出黎喎

早就講左係ALM, 連登有班傻尻叫人唔好講ALM, 講BLM

根本堆大媒體全部比左膠騎刧
abcnews

其實黑人係美國生活有幾水深火熱

上面張漫畫形容到佢地就燒死咁危急 現實係咪咁惡劣

淨係我親身知比黑人打劫搶野嘅起碼都有3個我覺得亞裔係美國仲危險

D左膠覺得係

黑仔

請大家唔好講all lives matter

連班黑人都覺得BLM 已被騎劫

都唔撚知係咪鬼黎, 十足十叫人唔好舉美國旗

all lives matter應該係兩間屋一齊救火
佢剩係救其中一間 邊忽all

班左膠上腦姐…平權係尊重所有人作為一個人，咁人要守嘅底線就個個都要守架啦。佢哋係自己將黑人打造成皇帝，可以凌駕一般人嘅守則，咪on9咯

華人表示見到白人黑人都要調頭走, 我地先係真正地底泥

著火=黑人
冇著火=非黑人
佢想串鳩allivesmatter有著火唔救 但叫人去救個冇著火既屋
但完全係一個謬誤
本身assumption已經錯啦 講到剩係得黑人會著火
其次如果當張圖大家都著火 佢只救一邊
咁就唔係allivesmatter提倡既理念

簡單啲講 左膠正傻鳩

白左諗住查blm拎著數姐

班左膠有咩證據證明黑人畀人排（假如真係有），唔係基於行為係基於膚色？

死黑鬼放煙花炸homeless 睇到好心痛 其他人條命係唔撚matter架啦

師兄你唔識英文...？

呢個比較唔係咁公道
Breitbart 好明顯"右傾" (Hyper-partisan right) 同 biased (見圖中右下角)

逆向歧視

你咪搵返個左邊個堆做類似研究比較下囉